Roman Kim 係 Paganini 轉世

講多無謂，直接睇片：

仲有：

連 God save the king都唔po

此po已完

呢個紀念 Ricci 嘅版本都好特別：